蘋果日報頭條 : 鄧炳強明知僭建 照租風水屋

【#蘋果頭條】警隊多名高級洋警官近日被揭發住所非法僭建，他們的頂頭上司鄧炳強亦捲入僭建風波。本報調查發現，鄧炳強曾租住的九龍塘廣播道老牌豪宅寶能閣高層複式單位，天台一直存在違法僭建物，2017年初屋宇署已向業主發出清拆令，惟去年才遷出上址的鄧炳強，對此一直視若無睹，反而繼續享用400方呎非法豪裝天台。身兼九龍城區議員的律師黃國桐批評，雖然租客不須為僭建物負責，但身為執法人員卻不避嫌，租住並享受非法僭建帶來的好處，行為不檢點，觀感十分糟糕。

.

蘋果就貼link啦

蘋果蘋果蘋果

支牙膏大啲 定連登仔條巨龍大啲

牙膏

反貪污捉炳強

解散警隊啦屌

蘋果呢排真係好撚正

蘋果日報可唔可以唔好咁撚癲

打大佬

嘩！咁都得㗎？！！

呂洛呀而家，貪污成風

知法犯法？！

留名

蘋果呢幾日食左春藥咁
咁撚堅揪嘅

實捉到你

又黎

Pk咁撚串 唔理你背後勢力有幾大呀ma

加下就唔理你背後有共產黨照你 一樣要踢爆你

蘋果快d用佢個句攻擊返佢喇

可惜搬走左

不過佢話就係犯法

蘋果on fire

有人犯法 我哋就會拉 就係咁簡單

想知牠而家住邊

牠未來住邊大家都知，壁屋

Cls

到小強了

訂咗蘋果未呀

嘩一單爆過一單
蘋果好波

唔犯法咪唔會俾人報道囉，係咪懼怕第四權正義呀？

唧呀唧

人人有份，永不落空

蘋果牌牙膏

開始期待每晚蘋果爆一次狗狗醜聞

蘋果踢爆真係好好睇

唔理你幾大權,幾多槍炮
你犯法我就有責任揭露

希望建制派一齊譴責違規僭建
唔好俾社會認為執法人員犯法冇後果
咁樣對法治損害好大

犯法就要拉

嘩

呢期蘋果撐得過
做好第四權

上樑不正下樑歪

寧得罪東方，莫得罪蘋果

都叫你咪搞肥佬黎

蘋果上哂電

一波又一波

屌，黑驚隊爛撚到生蟲啦，一把火燒撚左佢算啦
班賤種點可以厚面皮到咁既地步架

牙膏吱極都有

Link pls

Keep going

蘋果近排食撚咗春藥咁

邊個唔訂閱蘋果
邊個係雞係公廁

哎呀
知法犯法

支持蘋果，希望有d更爆既料

岩啦 玩醜聞 有排你地煩 睇你地點係香港生存

又有

貪污 同支那貪官一樣
上到位 原來仲要識貪 又學到野

僭建呢樣野2020年都仲有人中招
埋怨得邊個
當年689唐唐都有 係人都知啦

蘋果

茄喱f....特約演員強仔又有得出show喇

推爆

佢學鄭若驊死口話自己唔知天台有僭建得唔得

留名
黑警死全家

即係佢冇犯法，未死得
期待下一篇

就快獨立變做第五權

蘋果開始學埋因報追擊

白粉 今日頭條都唔弱

打和super

飯聚集團

學成龍僭建？？

推

不偏不倚
近幾日咁多醜聞點解唔出嚟解釋下
平時譴責唔係咁架喎

只要係犯法就要拉 唔拉正仆街

蘋果太強大

邊個仲未課金俾蘋果好快d課

pin啦

僭健加裝踩界依D
基本上10個有錢佬 9個都有做 只係無人捉
你可以唔入中聯辦 但你一定要番屋企
老蘋搵隊人跟24-7跟你 基本就可以搵到你痛腳

蘋果真係好抵課金 咁多年黎真係爆到好多野

犯法就係犯法，話知你十年前定一年前

咪係 仲有人唔明係謀殺緊蘋果

［黃色新聞圈］香港人 肯 撐 良 心 傳 媒 未，肯唔好扼殺佢地未

全部狗犯法原理同black bloc一樣，互相保護大家

唧極都有

一直都好勁 爆過勁多野 香港唔可以冇左佢

應該儲咗好耐等班 popo up 得先放出嚟

蘋果做得好

依招正

警隊太腐爛 吱唔完
想睇江永長 佢啲咀臉係最衰嘅

同意

Hong Kong needs Apple Daily.

玩警暴己經無用 全部唔駛負責
玩醜聞先係黃道

到小強

689會點影上FB

香港人值得擁有蘋果

貪得無厭

蘋果好波

最大犯罪組織香港黑警

查墊個業主
分分中都係自己人租比佢

有人犯法就會拉

push

今次架吊雞車上唔上到咁高

香港警察打壓新聞自由，原因係香港警察越揭越黑，
陶輝霸地違規經營，張雅詩違反禁制令貼蘋果總編資料，
以權謀私向蘋果施壓，查蘋果記者資料，一定要有領導層批准，同為破壞法治團夥 — 凳病強濫權。

再多D 全部奶共高官都有份

究竟仲收埋幾多料

究竟有邊個高層唔僭建？？咁多個衰過都仲夠膽

你依家知蘋果咩料啦

Link呢

最大犯罪集團

原來藍絲一早知鄧炳強住果度潛建

好似剩係係facebook出左文

繼續爆唔好停

想睇留言, 可唔可以cap埋

PK Tang

香港警察
社會垃圾

都有link㗎

幫推

pk鄧

忍唔住笑到蔡英文咁

仲有幾多牙膏

要繼續搵佢罪證！！呢單佢只係租客，唔會入到佢，只係比d警示PK鄧知，我哋實捉到佢！！

給臉不要臉

呢排蘋果只係正常發揮姐 程介南同麥齊光果兩單先係堅揪
果兩單係每日唧少少等佢對方回應完第二朝再唧多少少 俾足成個禮拜佢地講大話再每日踢爆 最終搞到佢地官司纏身 前者班禮義廉元老議員仲坐咗18個月 希望蘋果可以去返呢個水準

負皮係比唔貼link既

輪到謝振美同er er撚未？

遲啲會唔會挖埋消防署個新藍屍署長

犯法就係犯法

因違反《消防安全（建築物）條例》而被調查嘅新任消防處處長

肥老黎好波

推 無得唔訂蘋果啦

佢地記者真係一流

人生何在逞英豪，天理人情只要公；
天眼恢恢疏不漏，定然作福福來縱。

你睇個鋪排完全有料到
先係兩個鬼佬
依家就傻仔鄧
下一個唔知會係邊個呢

牙膏唧極都有

狗仔隊gogogogo 勁到仆街

PK鄧死全家

戲肉係其他部門敢唔敢做野
做又死唔做又死

所謂一哥都比人爆到咁
唔知蘋果下一次會唔會幫徐步高翻案呢

蘋果記者會唔會比人暗殺

有內鬼

pish

幾時到謝振中、江永祥同李桂華呢三個人渣

有种你地就拉,我地全部人揸AK围尻ICAC总部

快d逮捕業主

班狗有槍有炮有權邊個打壓到佢

Push

A

揾廿幾萬都係租樓住？

唔會有份啦
蘋果有晒順序由低級爆上去而家爆左一年再爆番下面就變左幫佢轉焦點搵替死鬼

咁快打大佬

推爆佢

點解我上蘋果搵唔到嘅?

正呀屌

捉陶輝就得，PK租僭建屋冇犯法

2:30先係app度睇到

呢單普通料，佢身份係租客，釘契都唔肉赤

我愛蘋果🙏🏻🙏🏻🙏🏻🙏🏻🙏🏻😍😍

我就係要呢啲

前傳

鄧炳強借到盡零首期上車 享盡福利更上一層樓 | 2020-04-16 | 壹週刊

—————————————-
訂閱壹週刊：

Android：
ios：

慢慢唧牙膏

摩牙

幾時拉？？

方仗

蘋果記者成日冒險採訪

我哋要支持蘋果
保住記者飯碗

—————————
課金link:

—————————
蘋果日報慈善基金

邊個犯法就拉邊個

721831

Link:

膠官個撚個都僭建

我好驚蘋果比港共搞死

盡課金啦

推ar

721

笑撚咗 當年警廉衝突 今日無呢首歌仔唱 全部一家親

班狗依家咁根本就係做咩都得 完全係無佢符 好似同人講緊吹撚gur啊咁嘅款

知法犯法

呢幾日蘋果好揪到Ali都未必夠佢地黎
係咪提緊我地都要大師兄歸位

不如蘋果用d狗仔隊去跟popo仲好
好過跟tvb班暗星

鄧僭建！

曱甴強

肥老黎呢鋪我就撐你啦

又要排隊參觀

第二日頭條黎， 要2點鐘先出link

睇怕日日有料爆
睇怕狗隊隻隻都身有屎（100%）

芝麻小事？
犯法wo
人格問題wo

Facebook link 都有link...

處長係特首委任，強國任命，
宜家只係體現返 上樑不正下樑歪。

Sor, 我以為你地講緊蘋果日報網條link

希望大家除左訂閱蘋果
等閒都買返份放返屋企比屋企人睇下
5月1蘋果係賣哂 但今日已經即刻見到蘋果仲有成疊係報紙檔
記住黃色經濟圈唔係一日兩日既事
要持之以恆先有用

香港勝在有ICAC Apple Daily

蛇鼠一窩
我跟一哥

ICAC 仲未執?

終於到一哥

蘋果show 緊俾我地睇
我地課金俾佢係課得有價值
唔係齋叫我地課 然後d野一成不變
識得轉變迎合大眾口味 就生存得耐

芝麻小事
又話嚴正執法

有槍有炮比部相機同支筆打壓

當年黃浩想買蘋果, 初步黎講肥佬黎已經肯, 傳說係比中共叫停, 中共知道蘋果有利用價值

Windows Cortana 留名系統啟動，
請勿負評干擾運作。

會唔會連禮賓府都有僭建

Toothpaste

蘋果好波 繼續爆

說好的嚴正執法呢？

貼link呀

天眼恢恢

蘋果加油

狗仔隊就係應該咁用啦！

蘋果發揮功力
好L掂

瘋狂追打

我笑到May 姐咁

警務署長唔係有馬己仙峽道50號住？ 點解要住apartment?

其實蘋果就係一直有好多料係手
你要玩9我 我同你同歸於盡嘅感覺!!
支持蘋果！！！

訂蘋果

幫佢大頭

冇舉報違法行為
公職人員行為失當

唔好意思 借一借個位

［廣傳！］唔止光時 高質生活雜貨4大選擇

比法例打壓 叫藍絲爭取警察刑事民事豁免權啦

藍絲啲智力真係低， 警察犯法都要拉架啦 邊可以包庇縱容 佢地諗野都唔 logic

有清拆令僭建有咩問題，新界大把僭建都無捉啦
不過會唔會係因為鄧炳強係公職人員，所以佢可以唔洗拆

早晚刷牙

班on9: 警察無錯 警察係唔會錯㗎 錯嘅一定係曱甴 暴徒 一定係佢地

佢地係拎願唔要廉潔 要黑暗都唔知咩事，但班廢老又識同你講以前港英警察黑暗嘅年代(冇ICAC)點收錢又點樣捉你打

業主知你是狗隊高官，一定唔洗拆，平租都得，高官可以貪污

報道稱鄧炳強視若無睹曾租住單位僭建清拆令 警方否認
2020-05-04 HKT 05:52

《蘋果日報》報道，警務處處長鄧炳強曾租住的九龍塘廣播道寶能閣高層複式單位，天台一直存在違法僭建物，但鄧炳強對屋宇署發出的清拆令，一直視若無睹。警方凌晨發聲明，澄清有關報道與事實不符。

警方表示，鄧炳強曾於2016年租住九龍塘廣播道一個單位，其後於2017年接獲屋宇署通知，指該單位天台有僭建物，須即時清拆。鄧炳強隨即通知業主有關清拆令，並要求處理，但業主一直沒有履行清拆令，鄧炳強於去年6月遷出該單位。

警方說，對相關媒體的失實報道表示遺憾。

好打得唔出聲

S

仲有鄭藥驊、孫明楊

一哥前一哥後，唔講真係以為同佢有親

藍屍就係咁，有事就被人推去死，無事就被人壓窄都仲要讚返當權者

拉

link呢屌你老味

飛鳥盡良弓藏
狡兔死走狗烹

推到cctvb都要報！

高層狗隻僭建係無關痛癢，但都足以成為下次集會主題

新時代黨一切都是對的

制度自信， 免費教育別國

係大家習慣了 其實好有問題

鄉黑強又想賴人抹黑你狗隊

佢唔係買一週刊咩？

幾時踢爆埋保皇黨

2017搬出左

幾時到保皇黨醜聞

租客冇法律責任喎

正

哇

蘋果又唧牙膏
班黑警又要搵野襟呢單新聞

租喎

全家都唔敢面對social media

繼續爆

咪就係屌緊佢無法律責任，但有道德責任

點解警察會咁著數
我哋原居民加個電閘都比正苦搞9我

wtf

黑狗知法犯法，殺人放火

推推

今次係深水埗搵到高達零件

潛建強

查唔查到業主係邊個

藍絲話犯法就係犯法

有人犯法，我哋就會拉，就係甘簡單

蘋果有講，山西人

拉自己

好撚堅蘋果

佢老婆好似做保險應該好多野爆

原來佢係迷信嘅人

做床單出哂名啦

快d訂閱蘋果

犯法

擒賊先擒王，你今次仲唔冚家剷

習帝御准犯法，殺人放火加人工，你同班狗講哩啲？

推推先

蘋果火力全開

公職人員行為失當嘅完美示範！

推
唔課蘋果仲有依d花生食嗎

貼link啦大佬

打炳強

黑警犯法俾人周到表示遺憾

支持 壹傳媒 !!!

我覺遲下政府會修例令到果堆新治安無犯法

對家都密密做緊嘢，新工會要人

破一破佢風水

藍屍犯法就芝麻小事囉
自己友點會嚴正執法

爆一兩單十一哥嗰啲
想欣賞啲藍屍點spin

十分糟糕

pushhhhhhhhhhhhhh

黑警居然出聲明認左